識玩一定係揀雜種生日嗰日罷工，罷工=慶祝國家領導人生日，唔罷=港獨

悼念習近平

老屌認同

老警認同

貧僧認同

唔罷＝反習近平＝顛覆國家政權＝違反國安法，拉得

aggger

6月15號